有冇人好鍾意睇「青出於藍」

同學各位

屌晒鬼

交功課係奴隸制 聽書發夢才高貴

找個位 這是你的開學禮

精出於男 正啊呢套

我都好鍾意睇

bobby

以前既劇好好睇